未fc , 日本仔對支那咁𠹌關照？

日本人真係夠高情操
點解隔個海就係天使與魔鬼之分

中美貿易戰前

中美貿易戰後

要病毒sample

如果搞唔掂 東京奧運就玩完

接番日本人炸

做定日本省準備啦

真心戇鳩

上海醫護去到飯都無得食，日本醫護去到會有飯開？

你以為佢真係想幫你?
佢寧願你去醫院比佢隔離定留啲隱形炸彈係佢地國家地方?

掉返轉睇,係中共黨嘅宣傳機器,keep 住抹黑台灣香港同其他地方
故意抬日本,實有盤算嘅

只知道索取的香港
邊個索取邊個都未出就衝出嚟

呢班大劣柒頭，香港使向你索取？係777係到奶共咋，香港人不知幾想封關，咩都唔使要你，你唔好搞香港人就多撚謝喇

唉，抗日神劇一啲𠹌用都冇

肺炎完左咪一樣小日本精日份子死全家
支那人記仇不記恩架

依家有幾個國家唔可以去
日本泰國香港